湯家驊後花園受襲 慘遭山竹蹂躪

山竹來襲下，唔少人屋企都滲水漏水，冇爆玻璃已經好好，行會成員兼民主思路召集人湯家驊（Ronny）位於大埔康樂園大宅都遭殃，倘大嘅花園有一半樹冧咗，佢自己就喺facebook開post貼圖話好彩，「尚算幸運，只是超過花園一半樹幹斷落、屋內不時停電......」咁人冇事又的確係最重要嘅。
相片可見本來設計典雅嘅花園畀山竹吹一吹，凌亂不堪，八方問過Ronny，佢話屋企位處山谷，以往打風都「冇咁應」，所以連米字型膠紙都冇貼，誰不知今次山竹好鬼勁，「特別吹東風嗰陣最勁」，所以花園嚴重「受襲」，雖然啲樹唔係Ronny自家種，但都對咗幾十年㗎，自然都有感情㗎，禍不單行嘅係，「（連）隔離屋啲樹都斷咗，吹埋過嚟，要幫佢執埋」，唔好彩嘅係佢份家居保唔包花園位置，所以要自己掏錢維修，「希望唔會使太多（錢）啦！」

李福林將軍都唔保佢，就知佢幾抵死

睇標題以為講雪廠街

以為講湯渣個後庭

Same

湯家樺個後花園都幾受歡迎

湯家驊後花園塞滿山竹都應該幾壯觀